【做愛狗式第４】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

做愛狗

垃圾樓主=垃圾PO

斬

樓豬好波牙

內房做愛狗同阿狗都好波

topic do what 9

4th

on9 = 假阿

Topic 1999

1

轟輸4:0 牙狗又上返第4

雲加

扮咩 你最開心未又係見到熱狗反cup

愛狗式(-6)第4

嘩屌路狗都上埋水撚OG

次次上水都係黎撚OG

熱到想開冷氣了

Up乜撚牙

關sir大陸教書炒中資股
Og賣熱狗殻

David Ornstein
David Ornstein
@bbcsport_david
Arsenal pressed hard for Perisic. They want loan + option, Inter Milan want permanent or loan + obligation. So #AFC offered to pay penalty fee if loan doesn’t become permanent. No sign of #Inter budging. Far lower numbers & effort in Carrasco pursuit. Nkunku said to be 50/50 #PSG

轟搞乜 輸4:0

50% 有多一個
50% 無人黎

神秘力量

唔計....

借到人未?

干地:咪一撚樣

熱狗咁都攞返3分

艾狗愛將射失12碼搞到西維爾出局

邊夠你玩CI開心

類比錯誤

班尼加?

得返唔夠1日 支那高搭飛機都黎唔切

英國佬手腳咁慢

Son 7

D SO係咪借左架啦..?著幾號?

yes

做愛。狗式。第四
Topic up 咩鳩...

#16
樓主又199

除得褲未

睇詳情就知 淨係追緊Nkunku 另外兩個收左皮了

做愛。愛狗。狗式。式第。第四

D蘇其實係咪firm咗 仲未官宣

Nkunku好撚柒 2禾B type

要等拖肥糖放人
大巴黎先會放人

拍緊啲濕鳩video

人地疤狗仲先過你官宣

垃圾topic

阿迫佢del post

diu快宣啦

Loan deal 拍咩video 姐

諗起上年mk: yo, Pierre, do you want to come out here?

我要支那高

是鳩旦啦 垃圾高安基迫撚到班球迷 大後備都J

爺爺

真係冇機喇

做=動詞
愛狗= 負碌波
式=形式
第4=NO. 4

成句=做負碌第4

呢個真係幾好j

比d 信心

牙鑽走埋

牙鑽走埋牙so先借到

j dso j到咁行？

你打飛機會唔會輕輕力chur兩野就算？

簽撚到咩 收皮啦

Ching HO ball

條av唔係話咁掂咋喎
我過疤po睇咗陣
冇乜聲氣
條友唔似好有料

你預佢踢到細爆咁 差唔多

25歲同細爆比
大獲了

有料就唔借俾你啦

借到支卡先叫成功

d so 有料就自己用左 / 比其他強隊睇中

咁我用細爆得啦2m都慳番

根本就係
成個transfer window最應該期待嘅應該係支那高
d so 係巴塞出到無得出 都唔知j啲乜

沙中線

官宣未呀屌你老母

應該今日收工番到屋企就有消息

100%啦
Cctvb 都講左

係
我今朝見到都諗做乜咁有信心報定先

連巴塞都出聲明話會外借其實都99%了
但唔明dso有乜好J者

i mean官宣支那高

咁都報一報

有fd因為ryan air
miss左場波

支那高難啲啦，真係有嘅話而家應該有消息話佢搭緊飛機

報新聞條女幾正

Cctvb報

我頭女黎

食開屎?

dso 真係似冇乜料
巴post 完全冇聲氣
應該係類似甘寶個d 球員

嘩 呢位ching平日食開荷里活級數架？

J 開

卡拉斯高?

愛蛇幫佢起機

咁都唔正

佢基的 原諒佢

屌開梁凱寧

ＣＣＴＶＢ女有咩好Ｊ

lunch一街都係

拎到歐霸先講

又kasin又大波寧

Sarriball=wengerball last year
Xhaka都勁過Jorginho

Gg

大波寧好撚正

係幾好丁

你食開IPAD係慘D

逗住型中埸

沙卡根本勁

OK 禾屌埋你果份

死愛狗

好躝

同一個位 對上果個arteta 好似好波d

中遊級數去班霸梗係無人理....
黎我廠幫手爭四先岩返身份

防守可能係，進攻上迪達子其實都好‘逗住’下

又想打丁

但係xhaka 一俾人迫搶 9成都甩波

早幾場踢b2b 入埋波證明有料
沙卡 中後場全能到仆街
左閘 中堅 防中 中中 b2b ....

差唔多收爐 肥年

條片唔講以為恩尼斯達外借阿仙奴至季尾

咁藍shit 可以收皮啦

有冇手足4號先收爐

me

新聞價值在於阿仙奴竟然借到人

Ozil turns down PSG approach

Arsenal's out-of-favour star Mesut Ozil has rejected a possible loan move to PSG.

SZ claim the French heavyweights were interested in a possible loan deal with Neymar now out injured for up to 10 weeks, but Ozil was quick to turn down the chance.

D So 可唔可以拎左山埃件四號
見到條垃圾埃及仔著四號真係影衰曬

下季都走啦 放過佢

Napoli make offer to Empoli for Bennacer, Arsenal alerted

Napoli are determined to close the January window with a bang. In fact the partenopei have contacted Empoli about acquiring midfielder Ismael Bennacer, they have offered €12 million. Empoli in turn contacted Arsenal who can either match the offer or receive 30% on the sale, at the moment the Gunners are opting for the second options.

Napoli are leaning towards keeping Bennacer at Empoli until the season, so far the Algerian player has appeared in 21 matches in all competitions

入過巴塞波既男人

借人咪又係出爆炸狗

拎左300去買fifa 茅錢了

我都差唔多
琴日單工程找埋數

4號收6半

部ps4 就快有塵

4 號收爐奴隸揮手區

無雙糧無花紅

Me 2

你撈自己野=十花紅十糧

仲要係世界波

😍 Classic Arsenal kits…
👍 20% off at ArsenalDirect

👉

其實Nkunku幾好丁啲片 都對過我地

季前個場？

左邊兩個倒米

波底同阿叔一樣咁好
射波好似再勁d

好撚快同埋

無分錢

自己食哂

奸商

轉會窗仲有幾多小時

睇wiki話今晚兩點完，但睇英國報紙網就話聽朝7點

Arsenal youngster Emile Smith Rowe is set to join Bundesliga side RB Leipzig on loan until the end of the season, subject to passing a medical. [Independent] #afc

煮飯當出糧

希望多d機會上場

都係公司錢 會唔會計自己

跑狗隊

英超官網話23：00GMT=07HKT

簽撚到支那高咩

無左喇

得Nkunku 有機

支高係我地一路缺乏嘅力量型翼
斷腳張狗又唔生性
D so 有啲似拿斯利

呢個正

支那 六點就收工

主席係西班牙牙

今年好彩車仔突然死火有得追

借多一個就心足

手停口停牙
好似u 咁日日收息打風流工咩

好彩內房升返ja

真 我親力親為先得雞碎咁多

Ching 狗就收息打風流工
公平咩

你就真係風流工喇

簽完啦 d so

險借左啦

阿仙奴位位四號都係世界冠軍

過年唔夠錢洗，想打多份工，有冇介紹

大年初一去炒散

是咪可以三計

下輪對鏝就拋返開啦

為大局著想
我廠主動豬20:0

聽過得工半仲唔比收利是 我屌個間五星級

阿妓易食指數:*****

韋拉 法比 梅毒

又收租又高人工都話唔夠錢使
要同手足爭飯食

慘過做狗
清潔阿姐都雙工啦

原來張伯斯個入波咁靚

加埋仲低過月入中位數
幾時先可以好似U 咁rich

Dllm

下季返黎打防中啦

下場輸波就去返第6啦屌 開心埋依幾日好啦死阿狗

望和

主場都可以FF下 作客一定收皮 分分鐘456

一字排開未

得一個點一字排開牙

打橫訓囉

FAT FAT

話同個FD食飯叫買股果個係咪你黎?

我記得之前有個阿狗咁講

已經發左啦仲上黎咩

你發左夠仲係度啦

迷普都上黎撚狗啦

冬轉會係米今日就完？

成班人生然家又互含了

dllm hey 0

And u also

認錯了
Me 9up only 其實做保安住劏房

聽日1號又收租

狗黎

過完年可以加jo 了

永遠都係做deadline fighter

世界第一

Funson reported

死普狗

po9

鬼唔望你間屋無人租

劏房點會冇人jo

not me.... dont know u up what 9

點人做野當自己做

前排有手足無話有朋友叫佢入市,話會長升

收到風含指會升到十萬點

自動第四

king 樓?

開始跌,但都係買唔起

Dso官宣未?

U 抽居屋丫嘛

抽撚到咩

今年又有得抽啦

要等埋支那高同nkuku 一齊官宣
一字排開

支那高完了

好想要支那高

轉撐中超大連一方咪得

綠置居?

去AV米蘭?

公司皇恩浩蕩提早出糧

抵啦咁rich仲想要

觀塘同火炭都好似是今年有得抽

觀塘 ok

屌! 無綠表無得抽

又曬命

觀塘果個應該白表都可以抽

安達臣道

預左，佢狗黎

講幾句者 我又唔驚自爆牙

轉左你名直接夫披啦

可能加按買車位

照跟

火炭個到係唔係近火車站?

唔係
工廠區方向要行15-20分鐘

加按買多層仲好啦

你又唔買 講咁易咩

Carrasco deal intermediary: “Milan have tried for him but Dalian Yifang do not want to let him go.”
係我地既人

想今年買了
等緊跌多1-2成

今鋪撐Ching神
幾十層樓個個係迷普

咪屈
果個係ryo蛇

Carrasco deal intermediary: “Arsenal have tried for him but Carrasco do not want to go.”
係我地既人 #yup

After Manchester City, Arsenal will only have one team left to face in the top 5 (FIVE) 😂😂

6th place FC will still be left with every team in the top 5 to play except Tottenham and Liverpool.

The battle for top 4 is going to be fun after we play Manchester City.

魚蛋論

@包皮，ps4依家有新年優惠

到時會係山頂同貢多位手足拜年

負資產重現 去年第四季有262宗
【本地】 信報財經新聞 8分鐘前
【信報財經新聞】金管局公布，去年第四季負資產住宅按揭貸款宗數262宗，這是自從2016年第四季以來再次錄得負資產個案。

去年第四季的負資產住宅按揭貸款所涉及金額11.89萬元。負資產住宅按揭貸款中無抵押部分的金額為5800萬元。

這些個案涉及銀行職員的住屋按揭貸款或按揭保險計劃的貸款，而這類貸款的按揭成數一般較高。

銀行自從2011年第一季起，並無錄得任何拖欠3個月以上的負資產住宅按揭貸款紀錄。

上你屋企睇跑馬

佢就係馬主

上黎睇我騎馬？

好呀

你係田泰安定利敬國?

我騎你老母，應該係你老豆

dllm

仆街原來唔係普狗黎

屌

7到

我轟更衣室又要捉鬼

希古恩啦

SOMETHING'S GONE WRONG HERE...

Show Blocked User - 殺利阿

Ok死全家

大陸邨

你搞到我好憎見到艾難尼

窮無得揀

是但啦迷普都係抵屌

著住件阿狗真係好似我藍

Dso d宣做乜成日彈出彈入

咁都變得返險簽

On9 又玩

CLS訪問愛狗點解要瘋狂睇帶

自己改架咋

12 months of Auba 😍
44 appearances 🅰️
28 goals ⚽️
Countless laughs 🤣

#YoPierre, let’s carry on making memories 😊

其實呢個位係好撚難踢

我懷疑雲加戴咗個面具去教轟

雲加唔食煙

所有波都係中間去, 就算條邊空晒都唔傳中
出基奧踢地波, 夏世三打假9就瘋狂斬中

好撚似

Contacted by MilanNews.it, Yannick Carrasco’s agent Christophe Henrotay has said: "There is no possibility of a transfer to Milan."

睇左幾多年波？

Ps+送多3個月抵唔抵
有d game好平

米蘭衰過阿啦講真

咁都講得出

冇用
返工唔會有時間玩到咁多GAME

James Benge：史密斯·羅維今天會租借加盟萊比錫紅牛，沒有買斷條款。此前他曾拒絕了一支英超前十的球隊的租借邀約。

紅牛好似有歐聯打?

JamesBenge：目前阿仙奴的兩個引援候選是卡拉斯高和尼干古，後者的機會更大。最後一天，阿仙奴能否以租借附加買斷選項的方式簽下尼干古主要還是看巴黎能否簽下Idrissa Gueye或其他任何中場球員。

冇 今年連歐霸都出埋局 小組俾同老細嘅salzburg踢咗出去

可能年三十先出

真

佢本身份約去到幾時

我隻horizon 聖誕特價買 宜家都未得閒打

要哂

雲加話自己戒左好耐了

Arsenal loan move for Yannick Carrasco set to collapse as Dalian Yifang take Belgian star 'off the market' according to his agent

好似要月尾7日後

安達邨免費

慢慢排

我以為以為rb 先係老細添

David Ornstein @bbcsport_david
Carrasco to Arsenal off. Player part fine but loan fee offer far too low to suggest recent interest was as serious as it seemed early Jan. Better offer from another club (reportedly AC Milan) & Dalian Yifang were offered replacement but reluctant so set to stay in China #AFC #ACM

6:24 PM - Jan 31, 2019

做咩唔敢踢英超證明自己

屌你老母高安基

等睇d so 射埋空炮，最後一個都冇

咁撚勁既翼比多少少人工錢都唔肯
on lun99

Cctvb

d so 就無問題
差再簽唔簽多個姐

收工

屌你老母高安基差個少少都唔出錢俾埋

David Ornstein @bbcsport_david
Carrasco to Arsenal off. Player part fine but loan fee offer far too low to suggest recent interest was as serious as it seemed early Jan. Better offer from another club (reportedly AC Milan) & Dalian Yifang were offered replacement but reluctant so set to stay in China #AFC #ACM
無啦！

夏天要再追 支高係好野

屌！

唔會咁都空炮掛

巴打好靚仔

仲唔官宣，等乜柒啊

吊

等埋支那高 佩利錫 馬琴一字排開

空炮

PSG are in negotiations to sign DC United’s Luciano Acosta. Should they complete the deal then it would push one player out the exit door in Paris. That player is likely to be Christopher Nkunku. [@RMCsport via @GFFN] #AFC

簽隻Dso都搞到最後一刻 奧燒咩

Eddie Nketiah’s loan move to FC Augsburg has fallen apart in the last few hours and will not go through, as things stand. [@jamesbenge] #AFC

d so呢啲冇人爭既 疤又想放既 同done deal冇分別

同上次有人話睇我個樣似A0一樣咁好笑

22好似係

咁就玩完了

玩fm燒都唔續約走了

D轉會想點鳩樣

D so咁耐都未官宣
仲要無埋支那高

列文係咪都去左奧格斯堡？
幫幫手啦

吊那媽

點呀 炒撚曬阿仙奴班轉會師未？

Dso confirm

搞權鬥唔得閒搞轉會住

搞唔掂支那高就轉搞nkunku la

屌 班死大陸狗識閪波咩 冚國剷啦

次次都臨尾先急

懷疑班垃圾唔識睇鷹文搞到傾唔掂

係咪得番4個鐘
D so都未官宣有點擔心

驚西咩

All 空炮

英國依家下就渣

阿狗簽咗d so未？

唉
都係嗰句
高安基仆街死啦

未官宣

香港時間幾時deadline?

屌奶星想要支那高牙

我地都想

好似係聽朝7am

願意用拿鳩條命換支那斯高去牙狗

Nicolas Pépé refuses to engage in discussions with Dalian Yifang over potential €80m move

Ivorian international and Lille superstar attacker Nicolas Pépé has turned down an approach from Chinese Super League side Dalian Yifang, who were prepared to offer €70m + €10m in bonuses to sign the player, according to France Football.

簽到應該會蝴蝶效應

借人出去都fail

巴塞官宣左
但係阿狗未

Perisic to Arsenal off - #Inter ended all player talks yesterday, #AFC attempts to structure loan + option (+ penalty fee if option not taken) of no interest. Nkunku efforts ongoing but now very unlikely #PSG. Suarez announcement soon. Smith Rowe #RBLeipzig loan, no option to buy

無埋！

高安基全家空難死!!!!!

用根狗條命換支那高

Arsenal in a race against the clock to get a deal for Carrasco over the line. Emery is keen to add another winger before the window closes. [@JamesOlley] #AFC

As per @jamesbenge, Emile was having his medical at Leipzig no more than an hour ago. #AFC #RBL

果然乞衣球會唔能夠期望太多野

［官宣］我廠名宿Nico Yennaris以歸化球員身份加盟北京国安！

唔關你隻熱9事

Arsenal are continuing efforts to sign PSG’s Christopher Nkunku. But a deal now seems “very unlikely” [Ornstein] #AFC

李可

想喊，

派過黎想逼害我地手足

睇黎要通宵moon dso

有無得代表中國

咁樣哀，唔要

64波衫

歸化球員左唔係踢得咩

卡拉斯高的交易沒有完成的原因：球員願意去阿仙奴，但是阿仙奴提供的租借費太低了！ＡＣ米蘭提供了更好的報價，但是球員不願意去，所以他將繼續留在大連一方。［#BBC_David］

睇左下角
已經係中國人

同2&b實好frd

國籍 中國

又唔見拿鳩係公海比人圍果時你地幫手

其實如果代表左大國腳上陣
歸化係咪無用
岩岩查左李可無代表過英撚大國腳

可以享受去世界各地都要申請簽證呢個榮耀

2月都咁撚熱 cls

唔撚要d so
我要支那高呀

【19:00】消息
倫敦標準晚報JO則有另外的說法，
“阿仙奴還在嘗試在截止時間前簽卡拉斯高。”

英撚唔做 做大6人

dllm cls

卡拉斯高都借唔到

英國護照可以彈出彈入一次

屌你老母呀高安基

好似踢過大國腳唔可以代表另一個國家

又唔係買人 借人姐
個租借費比多少少都唔肯
阿狗真係垃圾黎
今季無前四真係抵尻死

求你快一點

都唔知係咪
吹到個個球員都想黎阿 拒絕其他球會

拿佢就還佢，唔好加個地字，
我次次都出去幫拖既

借比人都fail
全部借晒去德甲開p

David 都唔信？

無支高都要nkunku啦

中場唔夠人
唔想見咁多細爆

乞衣米蘭財力屌打阿狗

其實完全唔買前鋒係咪唔預拿卡美羊抖甚至傷？

球員想黎阿狗. 係我地出手低
出番高d就掂

Arsenal raised the loan fee from 200k to 210k.

仆街但而家得番3/4個鐘. 中國飛英國時間都唔夠啦

大陸果邊收左工了

今鋪食撚左屎了

支那斯高就算吧啦 借用費都唔肯出多d

人工都係

玩FIFA蝗用解約條款160M搶左我羊

係咪凌晨1:00完香港時間

[15 mins ago]Arsenal raised the loan fee to 300k.
[13 mins ago]The Chinese club accepted the offer.
[5 mins ago]Arsenal submitted another offer of 280k
[just now]The deal is officially off.

自己renew contract嘛

卡拉斯高週薪幾多

班主有冇俾返20m你買replacement?

已經renew左一次解決90M疤

Renew就直接熄解約條款

佢經紀堅持

Arsenal youngster Eddie Nketiah's loan move to Augsburg has been called off. Arsenal don't want Championship loan so the striker will stay at the Emirates. (Source: @jamesbenge)

有小妖nk

有信心! 卡拉斯高會貼錢過黎阿狗

加爆佢

有加班費比佢

大陸人：ot 不了

食完飯 簽到人未

唔是話你牙 你公海引戰王

ig official

無啦啦 爆Breaking News既機會有幾多

D so 已經係我地既人
差在卡拉斯高

阿記ig終於整好片
認真濕鳩

官宣了！

我前幾日爆咗入熱狗狗竇

D so官宣了

又係因為拍呢d鳩片遲左講

官酸！

全部同一風格

我要支那高呀

D so 官宣左

比番支那高我

轉會已完

Molamola
如果有其他人應該一字排開咁公布
依家9成9淨係借得d so 一個

J一個月先射得出

唔意外

有一個都還得神落啦

仲有幾粒鐘 全力簽下一個

本身應該覺得有機會再借人先遲遲唔出

轉會師收工了

屌無老味 搞到好似買左d so 咁
兩個po 都無講係借用
乞衣充大頭

📝 DEAL DONE: Arsenal have officially completed the signing of Denis Suárez on loan for the rest of the season. (Source: @Arsenal)

#DeadlineDay

整埋鳩啲片整成日

信唔信d so一黎好撚勁
過3個月就變垃圾屎

愛蛇應該想長用

你老味，暑假我阿就買撚起佢

應該借黎替補下啫

Dso其實係咪同mk踢法差唔多

d so

講真 應該MK 勁D

都係借半季

忍撚咗好耐啦
要打飛機了

快版MK

貴都貴d啦

官孫！

豬膏呢

一陣搞個鳩幾月借左粒垃圾屎

22號

支那斯高？不了

Cm am lw

Ｊ住先

Son of goal

成個藍斯咁

DSO = 廢版RAMSEY
Nkunku = 廢版IWOBI

dso好令囝

同禾清好似樣

季尾買斷！

我藍靚仔好多

過黎代替藍斯個隊草位

禾比仲要廢版

咁簽OG is ok

XDDD

真係幾靚仔 但仲薄過以前既藍斯

影相笑都唔笑

似boyz個Kenny

無笑點

傷左咪唔買斷送返比巴塞囉

靚仔係咁。。。 因為唔洗以笑遮醜...

唔係話巴肯MATCH個價 阿記一定要買咩?

叫聲契爺

姐係點...

依張幾正

魚蛋 大家都簽唔到

廢撚到...

When I was little, Arsenal was a team that inspired me.
屌你老味個撚個都咁講

快啦屌

打唔到右翼啦

唔知趕唔趕到3號對曼城

個個都話咩廢版廢版
但其實有無諗過係平版

乞衣奴

佢靚仔啲定藍狗靚仔啲

一定係我藍啦

"We are very happy that Denis Suarez is joining us. He is a player we know well and I have worked with him at Sevilla. He brings us quality and options in many different attacking positions, so he’ll be able to help the team." - Emery on Suárez. (Source: @Arsenal)

#DeadlineDay

【IG體女】「丹蘇」索女友登陸英超

【體育】巴塞隆拿中場丹尼斯蘇亞雷斯加盟阿仙奴，英超又多一名超索WAG！
撰文：歪花

阿仙奴借用丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）到季尾，一眾廠迷得見球隊增兵自然高興，若看到其超索女友Nadia Aviles Garcia現身酋長球場，相信會更加開心。

21歲的Nadia出生於巴塞隆拿，現時為模特兒，但尋找對象時，似乎不愛同行，獨愛足球員；有傳她跟丹尼斯蘇亞雷斯拍拖之前，曾經跟曾效力皇家馬德里的名將之後安素施丹墜入愛河。

丹尼斯蘇亞雷斯的轉會未作官方宣佈，Nadia搶先在Instagram上載了男友乘坐飛機到倫敦的相片，但立即刪除，未知她之後會不會再次有料爆？就算沒有，大家也應到其Instagram看看，因為超多性感相！

Instagram傳送門
帳戶：@nadiavilesgarcia
粉絲人數：141467

圖片來源 : Instagram圖片

咁後生點會去中國

屌你老母！

愛狗個頭

呀愛蛇個頭
未洗？

岩岩訓醒

唔整個油頭 變loki 即刻成個傻仔咁

終於有個會challenge對面既翼 ，過唔過到一回事，起碼會咁做

啱啱訓醒

Nkunku都借唔到你老母閪
冇左牙鑽搞到碌鳩咁

《當年今日》

2013年的1月31日，我們由馬拉加引入左閘蒙維爾。誰想到當時的「矇維爾」，會成為陣中最可靠的球員之一。無論心態、勤力程度都十分值得年輕小將學習。

《當年今日》

去年的1月31日，轉會窗完結前，我們買入奧巴美揚。一年後，他成為阿仙奴史上最快攻入25個英超入球的球員。

柒頭愛

Me

半季做到5+5就好

Auba laca dso
Ozil
Xhaka to
Kola papa mav amn
Leno

球迷陣

一出潮生就done deal

其實iwobi 左翼好過廢羊 但lacauba又要一齊出先勁

你叫laca自己搵食都係廢

大家今晚唔洗捱夜等官宣了

係

ramsey>d so

仲有Nukukuk carrasco perisic malcom

官宣Carrasco

Ramsey宜家唔踢邊 個個佔中把撚

D so好似幾happy咁，係阿仙奴ig打曬招呼

兩個死gaylo

Ramsey 打右翼廢過屎 做super sub出黎仲好

咁直接收起拿鳩咪得

借人無買斷 條片都hea啲

愛蛇既馬仔 又有得正選下咁 咪話唔過癮

冇人hold波 阿狗啲人作用就係咁單一

都搞成日
是但影輯相

反而覺得開季咁牙羊踢半場係最好
一出嚟就有波入

兩個都唔happy 阿仙奴班大帝

可唔可以打機就合體算 麻撚煩

真阿

比列錫是咪0%

咁佢細個時的確係阿狗盛世

都係卡拉支高好J

Arsenal midfielder Emile Smith Rowe is in Leipzig to complete his medical ahead of a loan to the Bundesliga club

Arsenal scramble to complete second signing after Carrasco talks stall

#DeadlineDay latest ✍ @JamesOlley

d so幾靚仔
簽返多啲靚仔啦屌，以前我地出名多靚仔，而家咁多nigga，拉低哂個質素

呢個J唔落

百搭嘅 佢轉邊隊都講呢句實無死

Guillem Balague
‏
已認證帳戶

@GuillemBalague
13分13 分鐘前
更多
Acosta going to PSG opens the door for the loan deal of Nkunku to #AFC

More physical than quality, Nkunku can play as an 8 (inside midfielder) or on the wing. It is the second and final loan deal Arsenal are trying for this window
#AskGuillem

掂呀 望佢做第二個Nelson

Clichy件22號終於後繼有人

記者嚟講Guillem算係幾高質

比個右閘黎好無

David Ornstein
‏
已認證帳戶

@bbcsport_david
1小時1 小時前
更多
Perisic to Arsenal off - #Inter ended all player talks yesterday, #AFC attempts to structure loan + option (+ penalty fee if option not taken) of no interest. Nkunku efforts ongoing but now very unlikely #PSG. Suarez announcement soon. Smith Rowe #RBLeipzig loan, no option to buy

David Ornstein
‏
已認證帳戶

@bbcsport_david
2小時2 小時前
更多
Carrasco to Arsenal off. Player part fine but loan fee offer far too low to suggest recent interest was as serious as it seemed early Jan. Better offer from another club (reportedly AC Milan) & Dalian Yifang were offered replacement but reluctant so set to stay in China #AFC #ACM

呢個要早啲瞓 發夢先有

BBC confirm左支那無可能 只有寄望比列錫

練厚啲身材做b2b應該幾好

無

兩個都off 了

傳緊係咪都off晒了

只有Nkunku

垃圾大陸狗唔放人 成隊斷腳死啦(除左支高 )

其待爆發性Breaking News

得翻nkunku

最後希望 Nkunku

雙翼齊飛

Sanchez loan deal done.

希望仲有機會，最想支那高黎

大巴黎巳簽中場

[Breaking News] Arsenal holds advance talk with ____!

好啦 我地大方D要番佢啦
但人工所有野都係19000出

第2個唔敢講 david話off就真係99% off

Pogba Hazard Kdb are coming

而家反而好期待暑假
講到有好多錢簽人咁

收到風 JAMES RODRIGUEZ

PSG have concluded a total agreement with DC United to sign Luciano Acosta, deal will be official today, according to Paris United

今年冬季轉會都無咩特別新聞

年年都咁講

經過見到佢入左去酋長球場

突然殺個Draxler 出黎

依個不了

不了

最期待yaya搵唔搵到工

佢真係好似好開心咁

係佢了

唔好咁痴線啦..
聽左十幾年都仲信

有契爺照

難怪阿狗年年都放風話好多錢
真係年年有你呢啲人信

磨拳擦掌想喺阿狗表現

No.22

愛SIR有雙契了

希望趕得切倒戈鏝城

我廠有比比鳥接待佢

宣傳片黎講torreira真係最霸氣

PSG 放人未

又險借架啦

Hold 條撚咩你有土耳其人

Psg在禁錮nkunku！

屌到last day都有幾單係前阿狗球員

俾隻翼黎啦

宣傳得黎都黎唔切時間夾波

仲有佢

想問下係咪有skysport live睇最後一晚轉會直播
好似咁靜咁既今年

WATCH LIVE: SKY SPORTS NEWS Transfer Centre
[url]

ALREADY LIVE

些些

Arsenal remain in contact with PSG about midfielder Christopher Nkunku, with the club having explored the possibility of an initial loan with a view to buy. [@JamesOlley] #afc
Arsenal have been left scrambling to complete a second loan deal after negotiations stalled over a move for Yannick Carrasco. [@JamesOlley] #afc

又和了

Nkunku快d黎啦

Moon左陣巴狗post, 好似完全唔覺得d so走係可惜咁

證明佢地唔識貨

都無佢位置

呢件好樣衰. 唔要算

咁人地真係唔想要先放俾阿狗

巴狗架車早就爆晒棚

So Arsenal call Denis Suárez our FIRST loan signing of the January window.

FIRST = LAST

祖爾金寶走左你會唔會可惜

d so連celebration 都同藍斯好似

快

Welcome Nkunku

Nkunku真係最有機會

呢件好撚麻麻

No nigger plz

Matt Spiro
‏
已認證帳戶

@mattspiro
4分4 分鐘前
更多
Can confirm that #PSG midfielder Christopher Nkunku is still hoping to seal #Arsenal loan today. But as it stands the two clubs are worlds apart on valuation of buy option. PSG want significantly more than the €20m offered by Gunners

終於有黑色力量

天真過天真嬌

20 M 唔夠

應該有後備掛

Iwobi>

高安基死全家啦

性價比黎講nkunku好過支那高 係樣衰左dd

老細又一個崩都唔俾你
R聯又冇得打
有撚錢咩
你估fifa咁阿狗季季都有億幾買人

有冇人覺得Dso 有d似錦户亮

PSG 要>20 M
ARSENAL OFFER 20M only

Nkunku簽到都好丫

有個有波底既中中輪換
好過下下睇細爆

仲要萬能插踢到其他位

似係大陸佬獅子開大口

20m + 1

好唔興奮

撚似條戇鳩仔咩

巴塞中場太多勁人姐 d so 之前踢維拉利爾都係核心級表現

睇落踢翼都得
但同類型有牙叔喇
不過Nkunku仲aggressive d

suarez廢

那個了喔

岩岩我地呢啲中游

踢中場啲防守廢到杜曹寧願用draxler打中場都唔用佢

話說藍斯幾時官宣

根據天空體育援引Google的數據，本次轉會窗口搜尋量前五的球員是：
1. Denis Suárez
2. Timo Werner
3. James Rodríguez
4. Nabil Fekir
5. Gonzalo Higuaín

完季

阿狗真係CLS

Nkunku is hoping to seal a loan move to North London today.

However, Arsenal and PSG are far apart on their valuations.

The Parisiens want much more than the €20m being offered by the Gunners.

[@mattspiro] #AFC #PSG

只可以得個睇字

唔關事 d so 本身體型太薄 但佢又係做突破擺脫個角色 巴塞條老化中後防係承擔唔起佢失誤既風險 所以先寧願用 Arthur Vidal 呢d

More on Nkunku —

• @GuillemBalague now also saying that Acosta’s move to PSG would open the door for Nkunku to move to Arsenal.

• @DiMarzio now reporting that Acosta has completed his move to the French capital.

#AFC #PSG

如果做到卡叔一半我已經丁死

ok wo

打翼多喎應該

華拿去利 ？

因為傳左個幾月

📝 DEAL DONE: Brentford defender Nico Yennaris has completed a move to Chinese side Beijing Sinobo Guoan FC. (Source: @Nico_Yennaris)

#DeadlineDay

夏天20m買斷d so之後
愛狗就會話已經大灑20m增兵
轉會完成

睇完nkunku 10分鐘球王片唔覺得勁，瘦版快版2&b

DEAL DONE: Manchester United have announced that Anthony Martial has signed a new 5-year contract at the club.

咁後生就留係49000做死一世後備

阿仙奴似死都要簽到第二個人

Can confirm that #PSG midfielder Christopher Nkunku is still hoping to seal #Arsenal loan today. But as it stands the two clubs are worlds apart on valuation of buy option. PSG want significantly more than the €20m offered by Gunners

唔關事
Fekir同Higuain都傳左幾個月

世界上阿迷堅係多

Arsenal’s message currently being relayed is that business for the window is done. [@SkySportsNews via @AFCPW] #AFC

gg

因為已經搞掂左nkunku

做場大龍鳳比你睇真係有意增兵
不過無錢 所以增兵完畢

佢依家有中文名，叫李可

又幫高安基含

泰晤士報：隨著巴黎接近簽下美國DC聯中場Luciano Acosta，尼干古租借加盟阿仙奴的概率在不斷增大。

來了

簽埋一堆二線垃圾返黎 笑4

勁過晒後面啲大牌球星

nkunku 咩料，咁多ching 打晒飛機

下輪9死1生，落第六！

PSG midfielder Christopher Nkunku is still hoping to seal a loan move to Arsenal today, but the clubs have failed to agree on a valuation for the buy option, with PSG wanting significantly more than the £20m offered. [@mattspiro] #afc
無啦

宜多係多咗踢

阿仙奴和巴塞這些年的交易

Song

卡拉斯高+卡希爾

美國發生女老師色誘男學生案件！一名年輕貌美的數學女老師，去年透過通訊軟件向一名17歲男學生，傳送數張自己赤裸上身的裸照，更邀請對方玩赤裸捉迷藏，但男學生把持得住，而且報警求助，女老師不但需要辭職失去教席，上周三（23日）更被捕及面臨官非；據了解，她被捕後已認罪。綜合外媒報道，色膽包天的女老師施密特（Kelsie Schmidt），年齡介乎22歲至24歲，住在美國北達科他州比尤拉，大學畢業後，去年在比尤拉高中學校擔任數學老師，展開其首年教師生涯。

學生傳送自己3至4張裸照，其中一張明顯赤裸上身，並用一把金色長髮遮胸，若隱若現，其餘照片則是露腿照，更寫明「去找人一起玩裸體捉迷藏吧」，但該名男學生把持得住，而且報警求助。

至上周三（23日），警方拘捕施密特，據了解，她被捕後已經認罪，在同一星期，她被控「通過電腦或其他方式引誘未成年人」罪名，兩日後，施密特向學校請呈，獲得校方批准，不過亦有傳她被學校勒令停職。至本周二（29日），施密特被押上法庭，獲准以1000美金（約7,800港元）保釋，案件2月底再次提堂。

阿仙奴係巴塞衛星球會

20m已經好貴

中國隊未來隊,鄭智接班人

差奧華馬斯

嘩廢基既話不如回購返基佬啦
上年睇世界盃呢條法國大後備廢到
睇晒咁多場都唔知點解唔係拿卡入隊打佢個位

D·蘇亞雷斯前的5位阿仙奴22號球員分別是：
Jeff Reine-Adelaide，Yaya Sanogo，Coquelin，Clichy，Luzhny

賣晒d主力

對比人地果D
你DSO算D乜
Timo Werner ,Nabil Fekir ,Gonzalo Higuaín
人地真係補強

雲邦賀斯

Gonzalo Higuaín

網上公開投票 阿迷好似未輸過

點拉左佢

?

躝啦死車狗

咁你係咪禾堡狗牙==

聖伊天狗牙

Feel倒贊堅臣要上位了

Why借走lowe 再借件幼幼返來

新契仔

刀系垃圾

借個人都要搞咁柒耐ig

Press Association: It’s increasingly likely that Denis Suarez is the end of #AFC business in terms of incomings today. #DeadlineDay

完...不過好過一個都無

又咪冇走到頭兩個

一定講左要兜撚哂阿狗social media team

DSO 真係J唔落

阿狗social media team對比其他隊其實幾好 係冇全能到仆街彈琴嘅獌咁痴

食埋糖水
仲有無翼黎

早兩年真係垃圾黎
同og傾完燥到呢

最強左翼IWOBI已在陣中

D so 借姐

真 垃圾都j

想j支那高

下季先買波衫印
轉adidas

我地賣主力
疤賣雪櫃貨

D so即簽即操

d so 同比比好fd?

等睇出佢打曼城後變地底泥

班尼加原來琴晚射失12m

FREE走RAMSEY 收0蚊 再用廿幾M 入DSO
係得阿狗先會咁開心
唔知以為執到咩寶咁

獌呢樣堅勁
整得幾霸氣
阿狗柒下柒下咁

得啦得啦
一齊哭喪3年囉

係咪已經無哂聲氣
唔會再簽人喇

阿狗形象不嬲都係搞笑

簽到一個偷笑啦

而家簽咩人 會有當年簽ozil 既感覺？

Hey, subscribe!

麥包皮

係囉
希望阿記永久沉淪
永遠無前四啦咁

Mbappe

但今年有奧燒十號

Almiron去左紐

蘇亞雷斯

近似當年OZIL..

我覺得ISCO, 摩迪

其實真係好難會再有，果時ozil當打年齡、歐洲助攻王、皇馬10號仔，就算佢要走，都諗唔明阿狗有咩吸引到佢

緊係古天樂啦

美斯啦

黎英超carry阿狗證明自己

紐重有錢過我地

我諗如果簽到迪布尼過黎，應該會有差唔多咁驚喜

鑽石眼睇中既

簽左啦？哦

Good news for anyone looking for a CB in the final hours of the transfer market. Chelsea have, in fact, told the agent of Andreas Christensen that they are open to send the player on loan today for €7m [Calciomercato exclusive]

....呢個麻麻地嘛

驚喜既反而係49000隻爆炸狗終於躝

那有錢 沾屎3m都比唔出啦

轉左去邊

呢個波都唔識踢

大陸

踢支超

The rules in the Chinese Super League say that there can’t be more than 4 foreigners registered in a team. Dalian Yifang have Carrasco, Gaitan, Mushekwi, and Riascos. Yet they’re close to Thiago Mendes? One will have to go. ⌛️

咁快要踢支超??又掘金

冇中堅

比多個我plz！

想要支那高

loan都7m

係咪姐係仲有機

大聲叫

想要支高啊屌

假希望

擺明趁火打劫吹咩

重有幾耐？！

仲有8個鐘

盲既都揀藍狗啦

早幾年係咪有單新聞有人用藍斯張相呃港女錢

希望真係得啦

好多年前

疤狗b team都大把韋舒亞啦 走一個半個有咩可惜

「丹蘇」ig道別巴塞隊友

【體育】丹尼斯蘇亞雷斯落實借至阿仙奴後，周四於社交網絡instagram留言，感激一眾過往跟他並肩作戰的「兄弟」。

落實外借至阿仙奴至季尾的丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez），周四於社交網絡instagram貼出一張跟巴塞隆拿大軍一起拍攝的照片並留言道：「你們是了不起的一群！非常感謝，稍後再見。祝大家好運，永遠巴塞隆拿！」

從字裡行間所見，「丹蘇」即使出「塞」在即，但他對巴塞那份情感看來仍在。儘管丹蘇對舊東家顯然念念不忘，但此舉沒有惹來兵工廠球迷反感，不少「廠」迷都在發帖中作正面回應，對這名新兵持歡迎態度。

丹尼斯蘇亞雷斯將會以借將身份效力阿仙奴至季尾，合約中有季後賣斷條款，兵工廠將全數支付球員的人工，雖然巴塞已跟丹蘇加簽合約至2021年，但此舉只為了保障利益，避免球員在借用期後只餘下1年合約。

圖片來源 : Instagram圖片

其實佢做到咁係咪姐係肯定會買斷
大佬借半季好似搞到真係轉會過黎咁

廢咪彈鐘

支那高plz

支那高係ig個story 係飛機

熱狗無人用重借

高華錫去轟咪又係咁
唔捨得離開大球會姐

即刻上ig 無story嘅！

肥普都唔用既

係米仲有一個鐘就轉會完？

佢都唔用，唔知點解熱狗早一兩年好鐘意去法國執件黑鬼又唔用

聽朝六定唔知七點

0700

Transfer News
@TransferChecker
·
5分
Reports that Arsenal and PSG are miles apart in terms of their valuations of Christopher Nkunku are incorrect.

He has 17 months left on his contract. His value is in the ballpark of what Arsenal have offered.

Whether he joins at this stage is still 50/50 but Arsenal are trying.

係 地球村無時差

唔係英國 31號1700咩

地球係平 點會有時差

覓腸好少咁串

主要係日日都有人問呢個問題幾次

It is 630

等多45分鐘可以收隊了

點解個地球唔叫地平？

開po件傻閪打個時間係topic啦

羅寶又發功

A乜春已亡

爺爺都走埋 佢仲唔閃人咩

#AFC will reject any offers for Özil today but will look to offload him permanently in summer [via @Journo_Slash]

早排上過水反愛

高安基即刻死

愛狗仲有無得做都成問題

@mcgrathmike

Unai Emery has blocked Eddie Nketiah's loan move from #Arsenal to #Augsburg after failing to strike deals for Ivan Perisic and Yannick Carrasco

James Benge @jamesbenge

Arsenal have confirmed Hector Bellerin's operation in Spain was successful. Laurent Koscielny also back in full training.

Maitland-Niles, Mkhitaryan being assessed ahead of Man City.

j左成個月得個dso

比狗同奧華馬斯呢？

Arsenal were shut down by Napoli President de Laurentiis after making an approach for French right-back Kévin Malcuit, according to France Footbal

施雲奴？

完全j唔落

直接返西班牙做手術
阿狗獸醫

季尾都仲係第四實有得做

曼狗翻生就難d

呢件甘寶level

下場作客李城

不敗雄獅

亨利 伯金

Nkunku係咪收埋皮

DSO一落地就操

契仔準備周末正選落場了

愛匪陣營

系米五洗做牙出糧比你架

準備周末屠城

球會本來想外借rowe同nxxxxx 每邊 1m抵銷番 借dso果2m

窮撚到咁

好寒酸

咪撚黎啦

雲邦賀斯？

轉會係咪完左

我地賣親都當打主力 佢地就比d後備料我地

踢得疤正選唔會黎啦
我地正選=人地後備咁濟

唔係點會去到場都無撚得出

BBC Transfers Centre: Nkunku move is unlikely but #AFC are still trying.

try咩呀 咪繼續扮工

好難想像咁on9但點解當初會350k續ozil

Try

等比迷燒屌柒

#AC have not given up hope of striking a late deal for Christopher Nkunku, but time is running out as the 11pm deadline looms large [via @charles_watts]

Dso咁快操 feel到愛狗星期日比佢下半場出

直頭踢正選 另一個契仔又係第1埸直接正選

下場對鏝 愛狗冇咁夠薑既

以後場場都見到d so同細爆

細爆首循環對鏝都係打正選

Dso有冇卡蘇拿一半咁勁

好似當時世界盃完左好多人仲抖緊先要用佢

Dso其實打咩位？

翼 中場

阿狗剋星回來，高治

岩牙 劣幣驅逐良幣

屌喇星寒酸到咁 仲講咩爭冠軍

仲有無done deal

細爆+DSO,雙契

唔知佢地勁d定雲爺爺既藍斯+韋舒亞勁d

呢樣禾5g
但有樣野禾g 你係假阿死熱狗

又屈 夠鐘挽CI LA...

是咪得返18個鍾都冇？

無錢俾 扮咩try

大佬做左咁多年阿狗 爭冠呢d野大家心照啦

5個半鐘呀...

西維爾球王片，向前意識幾強，但好似有啲死扭，應該可以加強返近年阿記最廢既反擊能力

係喎 錯撚哂

啫係得一個

得左！簽到了

傻閪

咪係得1個

鳩黎 睇黎係波底好d既ger b

james 支那高 Perisic Nkunku
聽日一次過公佈 一字排開

公佈留隊呀嗎

愛狗契仔中場正選沙加細爆義禾細蘇

其實一早傾掂曬 等最後一秒公布

後備死神奧燒Mk

轉會窗已完

個個講到咁想黎阿妓 就好心貼錢過黎啦

Dso 應該好快會出場 但無咩好j球風柔弱 又單薄 唔覺得會好過用燒

禾比 奧巴 丹蘇
奧燒
沙卡 托利拉
坦克 哥斯 柏柏 比比
蘭奴

星級後備
愛蛇又然

肯出燒先講啦

扭得呢下都夠晒正，如果陣中計 其實得2+b算扭得，最多搭多個牙叔

紐卡素冬季轉會窗大贏家？

Christopher Nkunku | Unless something changes quick, Arsenal move off say L’Equipe. Too complicated for London club to get sorted out given their restrictions this month.

88，轉會窗完

你老味成個卡達菲咁

Breaking | PSG midfielder Christopher Nkunku's proposed move to Arsenal is off. More follows.

早抖各位
攪左成個月借得一件大後備貨仔 垃圾轉會窗

🚨 OFFICIAL

Emile Smith Rowe joins Bundesliga side RB Leipzig on loan for the rest of the season.

He will wear the number 1️⃣8️⃣

Good luck, @emilesmithrowe 💪

#AFC #RBLeipzig

睇黎我要睇埋RB紅牛了

Barring a last minute turnaround, Nkunku will remain at PSG for the rest of the season.

The deal proved to have too many complications to finalise this month due to Arsenal’s financial constraints.

As things stand, the move is off. [@lequipe] #AFC

James黎緊

james著幾號

屌奶星 孤寒到loan都唔得真係好撚肉酸

扯到行

好撚樣衰

愛sir

睇完咪又係出契仔

可能實情係同阿迷手足一樣連睇左64hrs D so片

咪又係比曼城炒456 收皮啦愛狗

liverpool 5:1 arsenal
mancity 2:1 liverpool

mancity ?:? arsenal

又話簽人屌

番埋今日收爐

初一 0030睇曼城幫阿仙奴開年

初一晨早就要同老豆去黃大仙

好過睇西波

下星期一仲要返

生產力

星期五

正呀

屌 簽得一個辣殺

借

條廢閪著22號

唔係著咩

Clichy

夜夜仙樂都

返埋今日

轟呀

無 想搵野屌下佢ja

手足好波

Jenboy 3g3a屠城ok?

d咩辛尼丁力個d完封冇問題喇

ho ball

場波唔係星期日晚1230咩

禾刀系

屌Dso個interview 幫愛蛇擦晒鞋
Unai Unai Unai..
舊契仔

左關刀 右dso

星期日即倒戈曼城

兩個都係中場上腳攤到凍曬

中間加多個沙卡逗住個中場

年卅晚嚟

係囉

上場靠贊忠臣先贏

車路士2:0曼城
阿仙奴2:0車路士
曼城？：？ 阿仙奴

妹爆

4:0

Ching心水清

窮撚

系，曼城4：0阿仙奴

咪話囉 主客位無錯呀

襯機會用下自家青訓， 右閘或中堅仲有西班牙仔Julio Pleguzuelo同英國仔Ben Sheaf